落後19分係一個咩概念？

有冇人可以話我知？

基本概念

對升班馬黎講？